Title: Novos desenvolvedores e mantenedores Debian (julho e agosto de 2019)
Slug: new-developers-2019-08
Date: 2019-09-17 17:30
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: pt
Translator: 
Status: published


Os seguintes colaboradores do projeto se tornaram Desenvolvedores Debian nos últimos dois meses:

  * Keng-Yu Lin (kengyu)
  * Judit Foglszinger (urbec)

Os seguintes colaboradores do projeto se tornaram Mantenedores Debian nos últimos dois meses:

  * Hans van Kranenburg
  * Scarlett Moore

Parabéns a todos!

